建議全香港人慣性著黑衫出街/返工 去除被標籤

加油 香港人 贏就一齊贏

我無野講

無野講

大佬我肥矮毒柒窮虧，得黑色衫著，日日病要戴口罩係咪唔撚得

我冇嘢講

我冇野講 黑衫咁好睇點解唔着呀又顯瘦
我呢啲肥毒撚最鐘意着

不嬲都係咁著

我冇野講

黑色衫好吸熱

我冇野講

黑衣人將會係香港潮流
我冇野講

日日都係咁